有無巴絲拍到無咩自己空間？

有無巴絲拍拖拍到無咩空間？
點樣可以叫對方比返多私人時間自己？每次話無晒私人時間，女朋友就會大爆發